如果香港樓價唔高,唔需要為買樓而煩 會為咩而煩？

係咪個個都可以為夢想而煩

會集中火力屌鳩中共.

齊心合力

攀比

有層樓供得起你就會為份工而煩
到時個個都想穩定,仲話屌鳩中共

港豬：如何唔洗OT

咪撚天真，香港地如果無住屋問題既話根本好好住
你估D人屌中共真係為左咩野自由夢想民主理念咩，個撚個都係冇錢買樓搵原因屌炸。
人人有樓安居樂業既話直頭覺得中共萬歲萬萬歲啦

利申 認真非曲線

人人安居樂業 發聲既人仲小

呢個我一直認同 詳情請參考新加坡

樓價回落到8000蚊尺既話我支持689永世做特首呀！

睇星加坡煩乜

新加坡啲公屋都係世界級

香港真係fuck地黎